麥當勞炸雞又加番去$42

麥當勞

屌你老母

好撚柒難食
開頭第一浸就好既
屌 每次依家買都好撚大陣怪味... 半年冇買過
食豪大大好過

屌你老母啊而家
祝你冚家趁地淋呀
祝你祖宗18代早死不得安寧啊

雪味黎，好撚重雪藏味

金拱門都食得落傻嫁咩

係，都係食返脆弱雞翼

用app可以減5蚊